BTS所屬事務所向YG子公司投資近5億

韓國演藝界兩大巨頭YG事務所和Big Hit事務所破天荒合作，根據今日韓媒報道，旗下擁有紅爆全球的男團防彈少年團（BTS）的Big Hit及其子公司beNX一起向YG子公司YG Plus投資700億韓圜（約4.9億港元），三間公司將會通過今次投資奠定了合作的基礎，並會開展各種業務的合作。

今日召開董事會
報道指Big Hit今日召開董事會，最終決定今次合作事宜，當中YG Plus的藝人全球相關事業將會通過beNX的「Weverse」展開，而YG Plus亦會參與Big Hit的唱片、音源等事業，同時亦計劃擴張fans的平台事業。YG Plus方面表示：「在各自的領域上一直追求最高地位的兩家公司合作，創造了新的轉機。」Big Hit方面亦表示：「期待與多個事業及領域擁有強大網絡的YG Plus合作，大家透過各種合作而共同成長。」

Big hit得BTS都唔支持得耐啦

YG既音樂+BTS
即係強化版BIGBANG

=

反攻YG